不怕神一樣的對手，只怕豬一般的隊友 話緊你哋呀！

成班連登仔唔做實事， 一日到黑一直批鬥
不推文又講咗十萬八千次
你話人哋分化嗰陣時你自己又用咗推文留言
同豬隊友有咩分別呀，洗曬上去熱門
係咪好似曾相識呢
你唔做實事唔緊要
但係我情願你地忽略嗰啲post
好過你哋以為幫緊場運動做嘢
實際上係做緊豬隊友

例行推幾下就算

連登真係好撚on9